［血汗棉花］一人揀一首陳奕迅改幾句

原來我偶像咁鍾意新疆棉花
不如改晒佢啲歌賀賀佢👍🏻

原曲：六月飛霜
誰來斗膽講新疆有刑場
誰有膽去相信拜登立場
人人一把口講一種真相
人仔最漂亮

真想不到新疆裏藏有沾滿血的花
廠商都退出杯葛還有偽人願著嗎
身於無情的魔境 栽種住血色花
像他這般的困局輪到香港會嗎

陳生只得那張口 撐剝削面皮是這麼厚

綿或花都不緊要 誰鬧新疆一樣了
割蓆了 斷賣了 燒咗了 名店就要屌

臣值得 為左新疆倒米 驅散班粉絲？

仁濟追漂亮

度過新疆旅程
為那錢銀作興
曾在那天我盼望過
在新疆死得太多

曾誰付出新疆鮮血 來換取一堆堆的發票
無情得 賣出空虛假笑 直相都註銷
也許他都瘋了 連良知都拋得開了
靈魂若變賣了 有錢卻沒心跳

記住那關於新疆的教訓 來年香港已近
你放低了傲氣和良心 可有換到六百蚊

從來未愛你 棉棉